支那仔係Youtube Twitter不停用美國失業率spin支那人低收入既報導

點知美國失業救濟金既金額係支那top tier一成人既收入😂😂😂

美帝反而有社會主義

美國本身一筆失業救濟金加抗疫又多一筆
多撚過正常返工
推到有工返但失業率照升

具美國特色既社會主義

成千蚊美金一個星期 根本係呢招搞到人辭職唔做

美帝學下其他國家
俾錢雇主唔炒人咪好

支那人丟下一萬元就跑
美國政府丟下一萬元就跑

好似計錯 計埋特別救濟金額 應該係支那top 1% 人口收入水平😂😂😂

聯邦畀一星期既救濟金都已經4200人民幣啦

然後等個僱主扣大半人工食盡補貼?